有無絲打可以親手煮個飯俾我食....

好想感受下有女朋友嘅感覺

tg：hugo1991

【突發】hugo1991（雨狗小子) 已改tg id 做 hugo19911

麻煩唔好再放錯

如果係絲打親手整 就算係狗糧都無所謂

對樓主唔洗咁好
狗糧都咪比佢食就岩

點解要追住我嚟咬！？